屋企親人過世會有昆蟲出現?

最近屋企有親人,今日係頭七,呢到我住左2個月到,平時除左蚊,未見過有其他昆蟲出現,今日訓醒就見到有隻手指咁大既昆蟲伏左係廳既窗,係屋企人番黎探我嗎??大家有冇試過?BETWEEN,呢隻野係咩昆蟲來?

我見啲狗狗過身都會架 仲唔肯走添

兩次親人過世無耐都出現大飛蛾
講緊係10幾cm闊個種

大飛蛾，不過你屋企有無燒過野？

其實燒完冥紙係會引到昆蟲。

一年365日
平時都唔會點見到有飛蛾
然後親人去世之後
呢類昆蟲出現頻率大增
你就會發現
d人咁講係有根據

我阿公頭七,有隻蜜蜂飛左入我間房,住係30樓

科學解釋唔到
十年都冇一隻
一死人就有
仲要好多人不約而同有呢個情況

200＋1果位義士都出現過

應該唔係飛蛾，都無燒野，起身就見到佢伏左係窗入面，我本身好驚昆蟲，宜家驚係親人番黎探我唔禁趕走佢驚整親佢

其實我屋企人走果日係醫院都有隻手掌咁大既飛蛾係我地屋企人之間，趕極都唔走，捉住佢放甩佢都係飛番轉頭。。。伏係我老豆到。。。

就算係燒紙引到
都解釋唔到係引得一隻
而唔係一群

果日係佢頭7，我都係金鐘，都見到呢一幕

岩岩隻昆蟲走左了，我只係開左隻咁既窗，真係唔知佢點走入來同出去，我住7樓

我以前細過（真係好細 6歲左右）隻狗走咗之後 頭7有隻大飛蛾伏咗係屋企牆邊
但嗰陣嘅我唔懂事 拎起隻拖鞋一嘢打死咗佢一定心諗：屌 返嚟睇下你都要被你打死 又要行多次奈何橋

有一群螞蟻

智障

比你講到成件事好有喜感

樓主算唔算花式自爆住邊

因為真係嚇親

咁係同呢隻差唔多

因為我媽有拜開神學法嗰啲
咁嗰陣媽咪就話不知者不罪 不過要食齋一個月同埋做多啲善事抵返嗰業債

我會再打死隻昆蟲
點解多數係飛蛾

咁隻蟲又可以再轉世變其他嘢返嚟

睇圖都嚇親

捉黎養

有咁撚大隻飛蛾?